威爾斯提早出左局

藍斯巴利

Bale呢兩場都無出 另外個個始終都係三線 無得怪

主場輸俾冇乜星既愛爾蘭，個領隊落台未

對家領隊 領隊實力分別

屌你 正辣殺

藍斯和萊斯

愛爾蘭一直食住威爾斯